# Гетманова Анастасия

Предварительная оценка - `3`.

## Подсчёт фраз (Задача 1). Ok.

**Код** - В процессе.

- [Ok] Добавить build.xml в проект (см [helloworld-java](https://gitlab.com/avoronkov/helloworld-java))

- [Ok] Добавить реализацию с использованием stream-API.

- (Пожелание) Закрывать сканнер с использованием илиомы try-with-resource.
```java
try (var scanner = new Scanner(input)) {
	...
	while(scanner.hasNext()) {
		...
	}
	...
}
```

- [Ok] Опции `-n` и `-m` могут быть не указаны (см. значения по умолчанию в условии),
так же как и имя файла (stdin по умолчанию).

- [Ok] "Обычная" версия выводит фразы в обратном порядке (ожидается: в порядке уменьшения частоты).

- [Ok] "Обычная" версия зависает, если указано имя файла.

**Тесты** - Ok.

## StackPL (Задача 2). Ok.

**Код** - Ok.

- [Ok] В репозитории не хватает класса `Multiplex`.

**Тесты** - Ok.

## Игра (Задача 3). Ок.

**Код** - Ok.

- [Пожелание] Таймер должен быть частью модели, но при этом не должно быть зависимости модели от представления.
